2018-2019 火箭圍爐討論區 20

Houston Rockets Roster

35 Kenneth Faried C
15 Clint Capela C
6 Gary Clark PF
12 Vincent Edwards SF
10 Eric Gordon SG
14 Gerald Green SG
13 James Harden PG
42 Nene Hilario C
4 Danuel House Jr.
3 Chris Paul PG
25 Austin Rivers PG
17 PJ Tucker SF
1 Iman Shumpert

Lm cp3臨尾果球勁快

鳩衝左落公司買外賣返去睇

4-0 run

HOUSE

又鳩黎

箭win

河子D防守入到playoff比人打爆or貼到foul call

太侵略性，一吹得緊係咁先

Mitchell hot hand

哇 畀人打到咁

倒水

上哂身

ho hot

Still better than on9 House

屌CAPELA今場輸完加操同埋幫成隊奶袋底啦

都唔知係度打咩9

倒了

好似話佢病撚左

Capela今場訓足全場

哇屌，上返樓輸緊11分

咪嘈好hot, 連入3球

換咗5小等睇禁區俾人打爆

要打g5

太耐冇用歐洲步變左生鏽步

Tucker空哂仲pass乜鳩

剩係識射底角

鹽湖練膽大法

harden今日3分咁準都唔接管比賽

火箭班綠葉唔準
開始俾人夾

買4-1箭ok?

開始係唔係都對3分 等運到

冇3分就慢慢追啦

Capela咁嘅表現今日真係抵輸

Cp

cp3 dunk

用盡隻腳既耐久度

你地D三分咁樣點打勇士呀

完了吧～

逆境波CP3嘅鬥心真係Harden始終比不上嘅地方

Harden呢個罰球點黎
睇唔明

屌你cp3 steal完得佢一個帶上前場
火箭班大爺放棄比賽？

9吹

單節有冇輸10個進攻籃板

想射三分

內線輸到

Capela：

好失望，輸無所謂
仲領先緊3:1

但見到成班波，
一俾人打run就死狗咁，頹哂
又亂打9打，直情聞到上年27中0既味道

呢點一撚定要改

射極3分都唔入好影響士氣 大家都都冇心打咁

呢個狀態去打湧好大獲

其實最傷係to 同臨尾幾個板

你capela冇狀態，內線真係爆到柒

打5小預咗㗎啦 問題係進攻都冇 冇提速打5小嚟做咩

心態問題，得cp3仲有火

最後3分鐘先上返capela MDA係咪唔記得換人

唔係 Capela狀態太差俾人換落場

House今場都6中0

D'Antoni on Capela's struggles: "He's been battling a virus that affected him, obviously. He didn't have the force he normally would have."

D’Antoni said Clint Capela is “battling a virus”. He missed a practice before the series due to an upper respiratory infection. He said that effected him earlier in the series

根本全部人都係神經刀 睇火箭成日激死

佢playoff打得麻麻，stepback得多，空位都唔直接射

明明PJ今日唔係冇手感
關鍵時刻空哂唔敢射

大多數都腳軟最尾幾分鐘都打到幾撚頹，波都由得人哋拎

其實板搶唔到唔怪佢哋
5小俾人爆底預咗
但進攻唔軟手得

入17球三分都要輸

唉，好失望

輸17板

籃底封死 針對3分 體力不繼連炒13球3分 唔打mid-range都至少要有plan b啦

plan b今晚咩樣冇眼睇咩
災難級表現

兩場作客打到成pat屎咁都偷到一場算有運

今場如果Capela唔係病咗都幾難解釋佢嘅表現
唔同Harden上場手感唔好嗰啲
佢係連餅都接唔穩

Rockets center Clint Capela told ESPN he was diagnosed with two viruses (adenovirus and klebsiella) during a doctor visit Sunday. "It's tough, man," said Capela, who was told it will be another four days until he's recovered. "I'm just going to fight it the best that I can."

原諒你快啲養返好

今日個plan b只係加速射3分就唔當係啦屌 都冇針對下防守改打法

火箭不嬲plan b都係Harden/CP3喂Capela食餅
Capela病咗爵士內線冇壓力

Plan c
Jh13/cp3/eg12 isoball

有無人填對白

諗下打輪點打勇士啦

Lillard好撚勁

三年一輪
聽講三大元勝率高

人地連續三季平均三雙啊 你地識咩啊

現代神獸

好癲

雀個防守調整
高啤補位不再縮係進攻有理區
而係提早升出黎block
再係死角縮一隻入黎頂住Capella
放少於一秒時間比死角shooter

Markieff Morris chose the Thunder over the Rockets because he wanted to go to a true playoff contender. He averaged 6 points and 3 rebounds in 16 minutes per game for OKC while shooting under 40% FG under 35% 3PT.

Smart decision.

好有眼光

唔係佢廢 係雷霆根本唔用佢

D'Antoni said Clint Capela is doing better, but will have to see how he feels during the game. Got worse for several days leading to Game 4. No plan to limit playing time.

對眼睇落冇上兩場噉紅

下登點打點冇

嗰球牛油手

睇嚟登登今日都要靠隊友

手足，保持隊形

gordon bb 正垃圾，鼻屎都不如

垃圾登咁樣準備定第6場都得

Eg

呢場輸真係直接等g7都得

登登

比人守到咁
準備game 6了

屌 個個企哂係到睇波咁 又唔set pick 唔好l打啦

打乜鳩

on9
打乜撚呀係度

明顯大家hea9, 對面就得返pick完塞入去比gobear打，唔該諗諗點拆

pj

呀登 choke撚到

心淡了

燈

Ching 燈得好

登登生性啦

拎埋個冠先叫雞啦好嘛

波叔呢球捉到正，無得拗啦

Pj真係好撚正

火箭精神啲啦！

咩環境
點解會close game

登子有lillard嘅心氣就好死唔服輸

一開第三節就儲定，節尾又有得倒

登登：我屌你呀

守波叔都要企左邊

登登要跟波叔練下side step先得

發現呢幾場乘日守到個波之後好快俾番人

對面3分準d直接送wide open

屌你袋底點傳波呀！

Eric Gordon 我屌你呀

真係唔撚好比佢key
乖乖地射波算啦

呢呢下接到都要屌，醫院波！

鐘聲響起倒水的訊號

仲話打勇士，打到咁撚樣出到線都俾勇4:0啦

呢兩場防守好有問題, 下下被人PICK傳返入底屈高

爵啲防守都幾

波叔

一早波縮要企出黎得分啦

絕境靠波叔

俾人狂攻底

屌

外線收縮唔夠快，其實人地都咁打左好多次，做咩唔執執個防守策略

唔識變通 任尻D人自動波

EG又上腦我DKLM

登登變左防守弱點個個都對住佢黎打

係要曬佢D體力去防守, 減低佢進攻效率, 登登防守一向唔差

good steal ar dllm 登登

我地打勇都係咁 追係
住curry攻，睇邊2個頂唔住

最後防守全員爆seed

Rocket Wins!!!!!

佢防守不嬲都係差下話

懶撚到仆街，唔係差

開盤佬個賠率幾準

登登橫移真係慢守下底都仲得

其實只要Capela健康真係唔會點輸俾爵

雖然Capela唔算星級球員
但喺火箭嘅重要性真係僅次Harden

係讓分讓唔到7.5

防low post第一人

steal per game聯盟第二唔會差得去邊掛，同埋佢夠大份好難頂得佢入

關鍵時間無第二個頂佢都幾濕濟

垃圾登d floater係唔係應該練下向上跳拋
球球向前飛 gobert又跳前火星撞地球

睇你點了解防守，如果講正面守橫移，佢冇咩優勢，不過守背身，企進攻犯規位，偷波都可以

咁都要食定心丸
以為第三節會拉得開

晉左級真係要檢討同改善下做得唔好既野
唔係等俾湧派4蛋

買左箭讓5.5

draw到foul，但係好驚佢傷

咁爵士防守其實勁過勇，起碼冇高啤果類人，登登會好打少少

今場係贏在對面夠7miss左幾多球wide open
對湧打到今日咁起碼輸30度

我買左主勝咋,讓分沒乜研究

造出黎咋

50/50
跳前得好緊要令到對面好似直上直落咁

邊有得咁樣講其實照你咁講以勇打艇嘅狀態同我地平時打咪係我地贏 勇同我地打大家都會上力

臨尾回左少少jazz

希望啦個人覺得今場守3分真係麻麻

playoff真係要靠防守

成個series都係爵勁撚多wideopen good look, 係唔入咁解

唔止依場啦 依兩場都係 但有一部分原因係要收底 勇冇咗勁嘅底可能冇咁差

但睇完呢個series真係好擔心就算過到勇士都輸鹿

鹿整體攻防都係強化版爵

喺火箭角度甚至比勇士更難打

好似波叔先係
見佢今季防守勤力左好多但好多時都仲係唔做足

原來登登今場
26＋6＋6＋3＋4

，好撚全能啵

都真

垃圾仲打丁

我覺得公鹿易打啲始終得一個mvp 關鍵時刻又唔算好 只不過整體攻防真係好 睇多輪睇下佢地季後賽點先啦 打活塞冇咩參考價值

波叔第三好似係
加埋pj三個大屎忽

各位手足，過到湧先再算啦
諗多無謂，希望教練組下輪對湧有啲針對性部署

咁快就打勇上年西決打勇好似過咗唔係好耐咁希望今年真係復仇

冇部署，睇大家手感，當常規賽咁打，反正冇表弟

進攻再有十幾射零中都會再射

咁都有可能係絕殺勇士果場嘅登登

認真，關鍵係EG到，佢有4成左右命中，大家都易打好多

自膠岩岩睇stat睇錯左po個個

Regular season 我齋睇 EG三分% 就知火箭贏定輸

認真 唔好J eg

上年爆袋打勇瘋狂剷籃

要百屌eg

EG不如做返後備 佢咁樣隨時累死隊波

3號位無其他好人選了

睇埋勇對艇 希望撐多一兩場

點會無 PJ做返SF PF搵Faried或者Nene打返 係D'Antoni唔知做咩無啦啦要EG打SF

上呀lou will

另一邊廂半場打到70分

用番上年策略其實ok harden/cp3 key波 ，之後不停單擋換人防守，換到curry防就單打，如果換到基本上食硬，如果有包夾就傳波比空左果個

勇士有冇可能好似爵同鹿咁守我地

佢哋冇爵鹿嘅護框能力出名禁區貧弱

你呀 成日尻衝 , 再唔係就尻FAKE 再尻傳出界

btw 垃圾LAC, 咁廢架

頂撚住呀

睇underdog真係好熱血 (雷霆除外)

無可能咁打 一開始出曬兩個塔 第二節出邊個

唔怪佢 佢要守mitchell

Eric Gordon in this series:
15.2 PPG
43.9 FG%
54.5 3PT%
80 FT%
61.9 TS%
Absolutely SHUT DOWN and outplayed Donovan Mitchell
His best series as a Rocket

Eric Gordon on Rockets' defensive adjustment vs. Mitchell: "Coach told me before the game, 'Whenever he's in, I'm going to be in.' "

唔好讚佢啦屌

忍唔住

屌我艇頂唔住喇

湧開始有雞

當初留到Nene 就好2，勁撚到

lou+harrell

正式宣布下輪係打快艇

Lou一定留唔到，但nene真係

我艇

大家諗定下輪點樣打艇

舊將報恩，pb nene lou發威

come on James

我勇又輸

開始有壓力
如果箭打勇攞唔到兩場實俾人串死

係 仲要多人地幾日休息 雖然湧班人都唔會點練波

講真火勇對決好難估，因為大家都係老對手 大家都知大家咩料

不過，今年勇箭有換人，火箭換得比較勁，呢一點上面邊邊發揮得好啲會好影響

火箭新入既河神，半獸人，屋企都交到貨
勇新入既主要得表弟，但已收皮

火箭既bench 加埋有廿分左右，成隊波都好打好多。
上場打jazz 好似得5分

希望CP3生涯首冠

利申 當年黃蜂迷到依家

個個都講到勇實贏到艇

D 人話佢打得中規中矩，但我覺得已經退化左好多
利申 都係黃蜂都依家

始終覺得到逆境/關鍵時刻佢先係火箭大腿
利申：Harden fans

艇啲人真係未夠料 應該4-2完場

CP3無得key波就緊係啦 一路都唔明點解唔比Harden打無球 明明Harden啲三分咁準 係都要step-back減低命中率

因為Harden單打勁囉
靠一個人單打已經可以拉散對面嘅防守
令進攻變到好簡單

呢個真 不過playoff好難咁打 體力要求大好多 而且裁判啲雞一定緊好多 希望MDA可以諗下點拆

比啲信心!

harden單打太屈比佢單打仲有效率過run play

我都知 只係擔心佢效率下降 同埋MDA更加大條道理唔諗戰術

冇辦法
俾Harden打已經係整體最慳力同有效率嘅打法
進攻時候火箭大部分人都可以企定定等喂波
係比較chur Harden
所以有陣見到Harden防守嗰陣偷下懶都體諒佢
同埋呢年Harden都練多咗好多體能（佢自己講）
明顯見到佢力盡嘅場減少咗好多

老老豆豆
睇翻近呢兩三場
雀真係守得好成功
我地就算過到勇, 總決遇到鹿都好大獲
等於加強版既雀咁

我都覺
唯有希望鹿輸俾塞/龍

但係NBA想造王

其他人仲可能留力防守進攻球給登登就得

如果三分唔準真係麻煩嘅準嘅話冇聽像中咁難打

手足，估唔到有人同我一樣都係CP3死忠

最弊箭三分唔係話特別準呢
只係射得多

仲要成個playoff三分最唔準就係utah 如果佢有埋三分真係唔使打 好似鹿咁

雀幾撚多wide open啊
係ingles唔知做乜撚射極都無
俾著佢係上年個態, 打到第七場都唔出奇

因為今季CP多傷，狀態又差，加上年紀大， 無論係射波剷籃傳波都弱左，所以將大部分球權比哂Harden

依家CP3 無乜人鍾意架啦

Wishing to get ready for a possible Sunday Game 1, Rockets will head to Bay Area tomorrow, watch Warriors-Clippers Game 6 from there. If Clippers win the series, would have to fly home, but were willing to get to SF early just in case there is a 12:30 (local) start on Sunday.

Gordon BB

臨時快艇球迷

開定盤
Lac in G7
GSW in G7

打錯，GSW in G6

呢兩隻字夾埋點解
okc超越湖人成 最黑人僧球隊？
個個都抽

未完成的任務

好似唔關抽水事

似講緊打勇

大家暫時變做快艇球迷第二輪再撐返火箭

我都覺得打勇好睇啲
但又想箭攞冠

unfinished business 係上年pg續約okc後講 (要係okc奪冠)

唔知gordon bb係咪有心抽

垃圾EG, 未有冠就咁多野講，練好三分啦

Cp續約嗰陣都好似有講

gordon bb好撚可愛 (呢兩日未有比賽唔使百屌住）

下場應該打勇士了

認真返少少，勇士無乜可能輸

kd狗咁l勁點打呀

PJ點守KD？一on fire就mark唔到

同上年一樣，佢一個hot 都仲有得打，另外兩個hot就9成玩完

上場都係第四節開始啞火

仲可以搵邊個頂KD

你咁睇，當連字母哥都唔係太守得到佢既時候，我地都無咩好講

亦都係因為佢咁屈都要去抱大腿先比人屌到開花

攞低薪抱大腿真係冇得洗

佢起碼好似lbj咁自己帶隊champ先得

g1 3:30 a.m.?

唔使訓

終於來了睇完菜直落

戇撚鳩

第一場又冇得唔睇

勇岩岩今日先作客打完 休一日就主場打火箭
curry 今日又有輕傷
火箭準備同休息都應該比勇好
game1 大機會偷到

真心 頭兩場主場偷到一場就夠

喂
屌你地老母
最好同我贏撚左勇狗佢

唔理你買犯又好踢賓周都好
宜家訓陣先
訓醒我唔要見到勇士出線

決戰勇狗了

lbj >bird> kd

冷靜啲，你打錯字啦

唔訓一兩日輕鬆
睇完食野等返工放工再去打波

打錯邊隻字

我太緊張，睇少左隻字，自隊一打

贏撚左佢呀乞丐登!

回帶

今年係時候要報牛啦 DLLM黑哨勇屎狗

同仇敵概

通常咁諗就收皮

勇俾大飛激活番個爭勝心
最驚反而登登俾人屌完屎忽守d step back 冇哂

上場第一節d 3分
人地正常防個時佢d stepback腳步節奏錯撚晒之鳩掟埋去

cls

Ariza

今年搵邊個守kd？ 我估pjtucker

應該會試試iman， 畢竟佢有經驗
house都會，試一試效果

守kd係要換防守者比唔同壓力佢，破壞佢節奏，好似0b去到後兩場都開始令kd習慣左佢既侵略防守，kd就爆分

Iman雪到硬曬又唔夠高 應該都係Tucker同House Harden其實都得

splash brothers 聽日questionable 要把握機會

唔信會唔出

係咪打假波啊 最後果球咁都唔犯規

蹝咗追得噉好睇

對唔住 我地盡力啦

刺呢個陣算係咁雞塊走線真係好l黑人憎

你班人打假波？夠鐘都唔犯規

我都唔知架

無哂戰意，點搞呀

係咪想激死波波

佢未必贏到portland

仲記得有年cp3仲係大飛個陣 係cp3守kd的 效果仲唔錯
不過而家守應該會俾人完爆

利申cp3 fans蜂王到而家

Den 勝面大，面底都守到，仲要Por無人守到joker

CP 10年粉here kd9進步左好多 衣家cp又老左
守佢唔到啦 加上仲要守手感淫klay

係咪今晚3點半開波

NBA did not assign Scott Foster to either game today. He hasn’t worked a game since Tuesday, so you figure he gets one of the two games tomorrow.

有機會係Foster

係，好驚捱夜睇西波

諗緊應該睇埋鹿定係訓陣先

睇火勇唔睇鹿決定

贏波捱幾多晚夜都值得

記得當年火箭反勝快艇嗰場都係半夜睇

總有好似對勇都試過，不過好似輸

Stephen Curry will play for Warriors vs. Rockets. Klay Thompson TBD after warmups, Steve Kerr said. Said "literally a game-time decision."

Rockets guard Austin Rivers (illness) is out for Game 1 today vs. Warriors.

Referees for #Rockets-Warriors Game 1: Zach Zarba, Josh Tiven, Courtney Kirkland.

CP3 CP3!!!
火箭冠軍

Rockets coach Mike D'Antoni said Iman Shumpert will play with Austin Rivers out.

等咗一年

早各位，今年我地一定要鸁返上年錯失嘅

加油

勇開波好順

差d想讚某人

Eg=垃圾

Hot hand

green hot 係最難打

相信登子

球球係capela前面入

好刻意比green進攻

#Rockets going with '55' defense to start the game. That means they're going to switch everything. Different from their usual approach this season of keeping Capela back in coverage and near the paint. They've done a solid job (besides first possession) of switching split cuts.

火箭佈防最少既人

袋底訓醒未呀

9掟左幾球

下登沉迷draw foul食得屎

屌你老母球證

終於有一球

唔係再沉迷啦屌 人地勁專注守登登

如果打哂手都唔吹真係打唔到落去

step夠未

火箭真點三分手感隊

睇到炆

兩面都唔識入波咁

剷唔到好縮收得

上場俾人頂屎忽而家step番夠本

harden 球球都係step 3，咁樣真係可以贏到波？？

守得好勁 無限換防都好到位

上個series俾差仔守到炆

好睇後備打成點

比佢step下啦 佢嘅風格嚟 比佢拎返啲節奏

tucker真係好撚緊要

冇咩辦法 唔專注curry更加冇得贏

求link

隱形波叔

已崩潰左

14中1 好波

8個turnover都可以落後9分
折埋啦屌

eg 有防守冇手感

波叔進取d啦屌

倒番轉講炒哂3三分未俾人拉開10分一樣偷笑

Capela未有過表現今日

加u

打乜撚嘢

D shooting foul同常規賽好唔同

唔該你打好啲

屌9你

湯神幾下都冇下吹

真

on9 食屎啦球證

klay連續兩球打哂手，用身撞埋人都冇foul

D球證唔知做乜亂吹

Yeah Klay Thompson getting underneath Harden over and over again on 3's and no whistle...

真每一球

唉啲雞提早係game 7出現

痴撚線 湯神玩100米衝線咁跑去撞harden都冇foul

幾下都向前跳

一句3+1
兩球zip腳3
ref直接睇唔到
公海班湧狗仲可以屌登仔

Landing space

harden 原罪

又扔炸彈

Cp3!!! EG!!!!

EG終於

再企前啲真係可以zip腳zip到harden收山

呢條撚屌

登登唔敢射三分了

希望佢下半場正常返

火箭加油!!!

係得一球harden跳前咗 kt直跳 其他kt好明顯有前傾動作

之後再整幾球foul玩late call
好似你黑鳩佢咁

唔好試圖讚依條撚屌

late call一定有問題都on99

我都是咁諗

勇真係衰to 估唔到kd咁高 反而易啲steal佢 tucker真係上半場嘅功臣

守得好好

幕後功臣 籃板又有 守邊個都得 痴撚線

依招真係高明

得閒入一兩球三分

除咗佢冇乜持球能力真係冇缺點

收到風 下半場pj要連入了

下半場唔可以期望勇咁多to 登登要再打好啲 gordon咪撚再鳩打cp3嘅價值應該係第三節尾第四節開頭 帶二隊拉開啲分

痴撚線 而家連kt都做埋而d野

It’s true. Harden does NOT get the fouls he usually gets in the regular season come playoff time

見球證唔吹咪撞多幾球

巴士們入公海同班勇狗死過啦

Klay’s closeout on Harden is very similar to Zaza’s on Kawhi

rubio心諗自己蠢左

好撚痴線 勇狗 打矛波打得好精境

其實會唔會唔多唔少關kerr事？

不過CAPELA今日都好廢

燈乜春

好似隱影咁

囉唔到bonus之後都冇乜點醒過

勇個個向住箭對腳黎守

打撚哂手

Couple plays later, now Klay knows this officiating crew isn’t looking at the where the shooter and defender are landing... gives Harden another Zaza play

出哂先打

登仔啲handle

整體黎講step番夠本之後佢節奏係好番d對比上一輪

harden比人夾到咁都仲有

259無zip我登仔即刻整球3分

公海班湧狗

真係盲嫁

唔識睇直線

似係穿針引線多無嘢做想睇人嘈交

贏波要班勇狗收聲

好恐怖 好似成日想整死登咁

登仔下下拍波拍到過24秒

登仔勁啊 拉住對家隻手就有得射罰球

囉t都要屌下啦

又向腳跳

勇士好波啊

根本就係想人斷腳 痴線

咁都冇吹

原來咁嘅碰撞都唔算FOUL

又輸

真係炒埋去都唔會call

痴撚線 黑撚到

屌真係on9 已經贏緊仲咁樣吹

對面真係屈KD一個

準過碌鈴

cp3點解入完三分會比人吹技術犯規？

仲有rd4唔緊要 我地有登仔拉住勇狗隻手射罰球 追到

好主場雞

我屌你老母，點撚到

黑哨到

黑

好似指住個ref

個個守波都踩埋去landing area了
睇黎nba以後都係鬥腳踝硬

是但啦咁吹法都係想勇贏啫

屌你老味已經一堆星
仲要靠黑哨

比我都指啦 幾球3分咁都唔吹

冇 求其搵啲野黎吹下 唔係點塞分比湧

又foul咩

冇 送下分

快啲抖完比我登出黎拉人手仔！

屌湧狗 下下有哨

對家湧狗大哥都抖緊 抖完應該同我登鬥拉手仔

如果唔係主場哨 個個都5犯離場

It honestly might be worth it to get a technical foul on a play like this. What’s happened today on 3 point shots has been ridiculous

炒埋去對手到

球證真係好垃圾，一早吹岩唔使而家make up 咁難睇

依家又係咁吹比火箭 好肉酸

Yeah 登仔開始罰球

做咩唔射呀tj

接得柒

守KD都守到冇力射波啦

tj出力防守算啦 進攻比哂登登

球證都好慘 收order做嘢
佢地都係比人撚緊

肉酸？狗勇肉酸左成場

公道啲講，湧狗肉酸左3節啦

今場Capela真係好撚廢 一早換nene可能重有用

Kd好無解

????
火箭一追和返就有新order???

公道係foul既

博彩業靠你哋啦球證

CP3呢球好正 以牙還牙 十倍奉還

講緊球證內酸者應該

係 我都笑左

卡比拿廢到咁

用Nene 冇lu

會唔會係Nene守curry

垃圾推波仔贏主場嗩都咁興奮

卡比拿唔掂用得多左佢點頂咁耐，冇籃版又唔敢收埋佢

仲有價講

又T????

黑哨

登登拍手下場加油

最後都係靠哨

好撚嬲

dllm jm9

屌你老母

黑撚到

點解搶到off reb
唔叫timeout

垃圾勇

我簡單總結下今日場波

火箭呢場冇landing area

on9哨 睇到嬲

Harden最少3球3分無吹

愈睇愈嬲

就咁睇都4球3分foul冇吹

加埋cp6球都有

屌你老母死黑哨

klay前面唔吹都算 關鍵位都咁

公道講句,最尾呢球係harden自己flop, green留左大把位佢landing
但前幾球要吹

已經見到結局
保送湧4-0

呢球冇咩野
不過前面好多明foul唔吹
我地黑哨插水是常識吧

落地特登伸前隻腳
咁明顯無吹好正常

比湧狗贏一場 火箭贏返4場

capela今場做左啲乜

點都要做下樣賺返幾場錢嘅

下場river返黎

嚟緊有幾場吹返我地㗎啦

根本0存在感

係咁甩手

情願要半獸人

打好少少都唔洗靠支哨去贏啦

驚咩啊 實打到搶7架啦 賭盤唔洗開咩 搶7先係真對決

臨尾要出capela啦
比人搶左兩個offensive rebound

勇士總冠軍

Mike D’Antoni says refs admitted at halftime they missed fouls on Warriors closing out on James Harden. “They missed four of them. That’s 12 foul shots.”

後面有補哨

Mike D'Antoni said the officials came to him at halftime and said they "missed it" on the calls. "They missed four of them," said D'Antoni.

補完又補反俾勇士=無補

好明顯係foul 都可以miss

黑左24分鐘，補返6分鐘

勇狗死全家
睇完真係冇心機返工

不如kt下次學足球飛鏟咁鏟落去
反正都係想收人山 點解唔乾脆啲

+1 有時明知假波都唔知睇黎為咩。。。

算啦 上年一樣黑哨表妹twitter 都有講 之番咪加入佢地
d人只會記得湧狗上年champ左 我地27中0

仲有記得harden 常規賽呃左幾個50+

嬲撚到我訓唔返

其實已經唔介意黑哨比人話還債
仲最撚好笑班勇9講撚到自己係正義之師
大post頭幾頁講野難聽到

算撚數啦，講到明勇狗
同curry條柒頭一樣串柒柒
我都好撚嬲
唯有寄望下場

Rockets in 5

Lead緊2分先敢起手既curry同贏左波先敢上水既湧狗一樣
淨係識攞尾彩
259carry完final拎fmvp 班湧狗就屌晒鬼點解唔係curry拎

球證認埋吹漏
有咩好講

有時知道唔應該理班弱智但又真係忍唔住出聲屌柒佢

唔太關勇迷事主要係反箭

咁明顯都唔吹

樂觀睇，今年係有得打，繼續努力

呢樣真
晨早流流都唔想撩交嗌

真係信佢哋咩
唔敢講全部
8成有啦

成堆係到j 手感last shot

Harden: "I just want a fair chance, man. We all know what happened a few years back with Kawhi. That can change an entire series. Just call the game how it's supposed to be called and we'll live with the results. It's plain and simple."

Miss u Ariza

The Rockets have to be mentally strong. The refs aren’t doing their jobs!

下次同D勇fds打波try try

Harden MVP
吹少咗最少5球三分

睇公海真係好好笑，話咩stepback 你撲過黎計landing area點都foul, 所以球證就咩都唔吹

咩 logic黎

絕對唔同意make up call呢樣野 你吹錯左就係吹錯左 補翻比你即係繼續錯 我真係寧願佢唔補 大家公平啲

無計 NBA應該無邊隊球迷係中意火箭

咁個landing area 咪有2個身位咁大？

講返今場鹿搞咩 比塞守死左？

好似話火箭有人講，如果ref覺得咗守無問題，佢地都會咁守

They are debating on NBA-TV whether or not Chris Paul will be suspended for Game 2 for possibly bumping the ref.

之後咪又係會比人屌到仆街

nba應該會扮下野照俾cp出嘅
不過到時又黑哨咁解姐

Bogut啲moving screen其實capela可以學下 要走呢啲灰色地帶

Nbatv都係鳩up姐 不過可以比你睇到啲人有幾唔中意火箭

係邊射波都係同籃底/上籃冇分別
你做防守者就係垂直起跳
大家都跳前就進攻方受益
除非好似哈登最後個球伸腳就no foul

本身stepback就係難射但又難守
攝腳打法除時傷一年半載好唔返一定foul硬
不過同上年一樣要保送就冇計

因為commenting on refs?

連mark cuban都屌

擺明啦 不過唔知gobert係真膠定假膠

應該4-3，佢地都要賺錢😹

Harden 學人講fairness

人地講緊step back 之後跳前落地

miss calls

個兩個gif明顯防守方都跳前左 而且有body contact
雖然step back之後跳前擺明搏犯 但係stepback依招本身就係要freeze住對手 或 迫對手向前跳干擾同埋點會唔俾跳前 大部分layup都跳前啦

勇士係nba親生仔
點打

唔講harden個d，波叔都兩球打晒手

出曬名憎harden既都睇唔過眼

死勇狗

隱左型

今場 半獸人+RIVERS去左邊??

Bballbreakdown都算最有公信力 啲球迷都係扮睇唔到

Rivers病左

好l多盲粉究竟係打手定d人真係cls? 犯左規唔吹不如取消條例佢啦屌 仲係到講咩po唔會吹 po唔係更加應該吹得嚴謹d咩

ISO波有咩好睇

下場10點30, 撞左紅日放假, 又要起身睇黑哨波啦

屌你老母有咩理由咁都唔吹

第一次見咁多人屌ref

一隊獨大真係好悶

已經抱團

仲要有埋球証

火箭暑假要買咩人

類似ariza既ace stopper

球證

射完扭個屎忽去防守者喎

我屌你老母，依家nba先話有啲有foul有啲冇foul，諗住平息民憤

就算唔扭屎忽 兩隻腳都係入左cp3個cylinder 再講呢球一定有打手

Capela 休息既時候, 點解唔可以比多d時間faried呢?
會唔會好過用nene呢?

算啦 同盲嘅人講咩都無用架

faried防突破好性感
進攻又未必屌得入green
nene防守都雞但可以屈到下底

係 比我都寧願出Nene 對面無人守到佢

有啲有foul有啲冇foul但全部冇吹
屈你機

cls咁都無foul

其實圓柱體係睇軀幹唔係計立腳點
佢呢球就算腳有前伸都完全係合理範圍
但KT明顯侵犯咗Harden正下方嘅空間

又要回帶啦

多得kd隻垃圾25狗囉
搞到占士冇左只少一冠

有啲foul有啲冇即係唔公平啦

Chauncey: "These were missed calls. I get it, we all have bad days, but we have to call it what it was - the refs having a bad day,"

上半場吹少4球都已經無左12ft🤷🏿‍♂️

有球入左，公道d 10罰

夠膽講啲台狗無睇過場波就係度屌 佢地點會3半起身睇 就算睇highlight都係選擇性

今年咁樣輸比球證真係好唔抵特登做皇朝 登登唔通又要等下年

希望嚟緊打得好啲3分準啲冇球證都唔驚

From @sam_amick and @KellyIkoNBA: The Rockets determined officiating cost them 93 points in last year's Western Conference Finals after going through the NBA's official play-by-play officiating reports. Warriors were at least +10 in 6-of-7 games

跟據上年西決球證賽後報告
7場火箭被吹走左93分

上年已經唔抵

而家已經變左你黑佢啦

再講落去都唔會贏返第一場唯有下場打好 主場起碼偷返一場

但係第一球Harden向前跳咁多 咁計正下方就唔係好啱 之後個球就真係犯規

但其實佢主要係雙腳前擺
軀幹係直上直落
咁樣侵犯landing area真係應該吹

定係你講緊完場前嗰球？嗰球唔吹合理

唔知NBA球例點計，但單憑大家基本logic黎講，我咁睇：

1. 登登stepback 無錯成個圓柱體向後移

2. 射波時向前跳落地，要考慮兩樣野，一係咪自然動作，唔係自然動作就進攻犯規，呢到都無人有異議

3. 關鍵：跳射時落點向前，而防守者又向個一點靠前，其實就同走籃一樣，睇邊邊係先開始動作向個點移動

4. 咁睇既話，防守者要唔犯規一定要有好既預判，係登登跳射前已經先企係個個落點，其實就好難既，亦都係點解咁難守

5. 所以要講既話，登登呢個動作應該被視作進攻犯規，但明顯NBA唔認為呢下係非自然動作

真係理性討論

第三點果到
射波嘅話真係計邊個先向果點移動架咩

klay個d harden跳前一步就前抑跳投
klay跳前兩步叫harden跳埋去撞佢

咁睇，射波同走籃分別係邊先？

我地對射波既睇法：企定定射
但NBA既水準係：我靠左靠右，飄住射都得

呢樣都係點解Lou will易draw foul

仲未講打手個啲，無錯進攻方係有利，但籃球本身就係鬥入得多分呀嗎

我地火箭下場再黎過！！！

thompson矛撚到 攝腳撚

Thompson下下咁樣攝腳 我唔信無部署 佢地應該分析過邊啲雞最容易吹漏 呢啲的確係難吹 因為前球證都承認左射完波之後 裁判目光會去左射波隻手同埋籃板度 腰下面發生既野佢地望唔切 只能夠估

佢攝得好醒 一攝入去即刻轉身 好似想避harden撞埋來咁 但100%係foul

而家已經變成垃圾登下下想搏foul
klay是無辜的

個班偽勇就算啦，都係想挑起罵戰，理佢地都浪費緊自己時間

唔識分佢地
但好多拎jh last shot黎做spin

yes 講真 無哨都可以贏波嘅
好想再睇到regular嗰場登子3分戰勝哨子
型到仆街

嬲撚到唔想講野
一兩場就話姐
都無乜可能咁樣贏足4場

咁始終箭hater一定多過fans
一嘈哨問題就有一大堆盲反
覺得我地淨係靠哨贏波/還債
根本無得拗
同埋今年啲ref真係好有問題
唔淨止勇箭 其他場都有黑哨架啦
如果唔係今朝佢地亂咁吠 咒登子波叔傷
我都無咁嬲

比賽要「緊湊」
lm登登入返多啲fg唔洗靠ref

今日你同PJ wide open把握好啲Harden就唔使俾人夾成咁啦

今日gordon已經好撚勁

係
佢算係咁
屌少佢一日

唔讚得架

好消息係KD下季好似真係要去紐約人

唔信佢會

NYK有咩好

一開始射撚走哂啲波唔係後面救贖自己 最大戰犯我覺得係cp3同capela 全場隱影咁濟 cp除咗啲零星嘅單打之外帶唔起隊波上年打勇靠cp carry㗎嘛屌

下季cp進一步退化 又補唔到強 都未必有機會

pj就算啦 佢已經差唔多係表現最好嗰個

PJ全隊最高+/- 仲係打最多minutes

大城市
頂薪
nyk有空間簽兩個頂薪入黎,一定吸引到kd呢隻25垃圾笠水狗

無論係講佢嘅發揮同表現都係最好咁濟 可能底角三分唔可以要求佢太多啦 防守同籃板佢真係價值連城

冇辦法
淨係靠防守係贏唔到勇
一定要攻防都有發揮先有機會
一去到關鍵時候kd冇人阻到

兩分兩分比佢拎好過 打關鍵時刻根本唔著數 仲要球證加乘 火箭要贏真係要大家都起到q要一早靠三分拉開啲分 去到最後唔係咁易有機會起到三分

希望下場偷到場主場返到主場再收結

火箭計條數係：
登登得分同kd 差唔多
其他人就防守＋3分追平klay curry既得分，甚至勝幾球
然後就係capella籃底既分數，呢到要勝到勇士

咁先勝到

今場要找戰犯既，一定係Capella ，波叔，house 3個，佢地無表現到預期既效果。

但我覺得波叔係因為無河神backup先就住打，第二場應該會好好多，仲有Faried應該會試一試出佢，Capella頂唔到咁長時間既高強度運動戰

其實，講句大家都唔想聽既說話，客觀睇，火箭出線機會真係唔大

本身都唔大 無咩期望過

未打就已經知喇
宇宙勇wo
邊個敢講對勇士有優勢？

話就話house同Capella係戰犯 但唔怪得佢地 一個冇經驗 基本上對位kd kd好似對空氣咁

Capella同harden嘅連線斷得好緊要 佢一時之間打唔到平時水準好正常 平時都係靠餵波

cp3睇埋下場先講啦 佢除咗單打之外 最重要都係執harden手尾同harden出場嗰陣帶隊 依場佢真係難辭其咎我覺得 多失誤少助攻 帶唔起對波 當然一部分原因係3d手感麻麻 Capella打唔到佢嘅優勢 但依個應該cp去幫佢 冇理由靠Capella自己搞掂

比啲信心啦har有harden我一直都相信會贏到

Chris Paul has been fined $35,000 for "aggressively confronting and recklessly making contact with a game official," the NBA announced. He will not be suspended.

NBA L2M report rules Harden was not fouled on last 3-pointer, but that Curry fouled Gordon in the final seconds. That was the play Paul protested, picking up his second technical foul. That was ruled to be correctly called. Thompson also got away with a travel in final minute.

The NBA last two-minute report said that Steph Curry should have been called for two personal fouls (either would have been his sixth) in the final two minutes. One was on a push of Harden OOB with 1:10 remaining. Eric Gordon was fouled on the final play with 5.2 sec remaining.

投訴完等睇下場仲誇張
賤民學人投訴

oh 吹錯左 對唔L住囉你老味事後講有9用咩 下場一樣吹到咁西

專登揀啲難睇既violation然後話自己吹錯 好似自己盡左力咁

House除左頭兩場大炒成個playoff隱哂型
仲想要大約諗下好啦

上半場吹死你
下半場話對唔撚住而家開始執返正

經驗不足

Rockets look to get back up to speed against Warriors

打快

Austin Rivers said he will play tomorrow. "I'm playing for sure." Yesterday? "I thought I was going to die."

何仔回歸

火箭啲籃板咁廢 打快都無咩著數 不過湧啲turnover都多 如果capela可以衝搶曬兩邊啲籃板就得

Warriors: "don't complain about the officiating"

Also Warriors:

今日不拿有球踢腳都吹Landing spot

投訴完聽日就吹你Reggie Miller rule

The "foul vs. no foul" debate is raging on #NBATwitter today. Let's discuss what a referee looks for on these. @LegsESPN's analysis is:
- play 1 is an incorrect non-call
- play 2 is a correct non-call

Watch and tell us what you think, then we'll explain why: #YouBeTheRef

Tim Legler都算客觀 不過focus錯左 Focus應該係多次犯規都唔撚吹 唔單止係Harden啲3分

上半場Harden 應該被犯要吹
果度值九分

Scott Foster

其實勇士唔係無實力，使唔使做到咁核突

我深潛先

我睇表演
究竟可以無恥成點

聽日勇士有著數就一定，但應該會見到curry klay是但一個半場4犯，做到好公平咁

銀仔唔鐘意人投訴

唔講harden上半場個d
下半場波叔個兩球揸手3分3+3+1變0+3-2

第二球唔覺係Foul
點計都好，Harden 3球 cp1球，12分都夠勇士死

算吧啦 講乜都冇用
聽日仲要出Scott Foster

James Harden has played 265 games in the past three seasons (including postseason)

He has fouled out in 4 games over that time.

3 of them were officiated by Scott Foster.

保底4個進攻犯規

聽日如果又比球證黑哨 之後拉隊罷打第三四場啦

屌你地老母

今日禾火戰勝哨子

百屌

佢應該係打氣既意思

又幾可愛

輕鬆第一個

打得唔係太冷靜，不過呢個方向正確，先突破摸一摸ref把尺係邊

度完識調整先有用架

登登忍忍手先，要睇多陣咩情況先好攻

波縮垃圾

green又抽水

又打人

換轉係pj, 吹埋T都得

換轉係cp3又俾人做gif喇

球證睇唔到都好正常 不過Green真係好仆街

無眼睇了

完全唔知打緊咩，已輸

籃版輸

失誤多過對面

呢兩樣都輸打條撚咩

最高個個有冇6”7?

係咁輸板

輸波

3分 air

失誤

繼續球球單打

打緊咩

唔攻curry 鳩射3分

Shumpert可唔可以仆街死

咪撚出佢啦屌

4中0

Shumpert 真係好撚廢

有無打好過一場

計返勇陣地都入好少
失誤送左成10分都係得29一節

你番出黎未

夠膽講Clark都好過佢

感覺上出佢同green守都一鳩樣，green起碼有3分

起親手都知佢炒

登子插到眼？

睇第二節或半場啦，唔知傷到點，可能帶緊面罩

插水

勇防守真係好勁但 好針對火箭

今場kerr係有心咁針對既，無得講

反而我地應該打快chur佢地starting， 佢地4星個是但爆一兩個已經易打好多

成隊垃圾死左佢啦
大飛班人都勁過你地

卡比拿訓醒繼續屌

屌你，瘀血登而家行返出黎

河仔真係要續

傷係邊? 睇過?

The team runs better without harden

初初諗住上輪唔出今輪出有咩步處，原來係真係唔得

登子 出番黎可唔可以好似超級英雄咁登場

重要到

短期就係既

d波一射就知冇
不過姿勢型

唉作為Harden fan都要講下
啊登子你可唔可以敢打少少
平時啲動作去哂邊

Per Mike D'Antoni, James Harden was bleeding from the eye.

河仔救世

果年反杯大飛既啟示

頭先有球空晒都air 廢到

其實無左登好似流暢小小 河仔真係做到野
不過今場要打快出唔到nene

唔反river了

姿勢型夠啦

最後要贏都係要靠harden打好啲得唔得

短期黎講係，但長期死硬

佢習慣係第一節分比人射先 點知傷鬼左

策略係爆後半場

登對眼紅哂

咁都唔可以完全冇侵略性架
雖然cp3柒咗幾球但完全睇得出cp3好有決心先

岩岩起申 哈登咩事？

好多to

Tucker守到咁都犯規

D防守籃板輸哂

俾green掃到眼入左去半節

今日球證針對tucker

又係Green...最叻整傷人...

我屌你老母Capella, 睇波唔搶板

Mda鬧爆house

人地head緊個6分就係2nd chance points同你班撚樣TO

好似唔止佢

D'Antoni furious at Danuel House for ignoring a rebound opportunity. Fan shouts "T him up." Not sure they give Ts for that.

House入到po無板無守

呢d係唔可以輸

鬧緊capela下話
MDA：望乜野呀行去搶啦屌你

咁簡單普通嘅板都比人搶曬 一啲爭勝心都冇 叫CP3屌醒佢地啦

long reb屌capela做咩

跳都唔跳，跑都唔跑啵

岩岩落點個方向都未有人,個波又咁慢
利申得把口

4比0放假算啦屌

河仔

下半場集中d 保護返好防守籃板都仲有機既

Harden在場真係拖得好慢⋯⋯

Cp3呢下多左手

終於識攻番curry呢點

做左十幾年箭撚，睇到咁真係好泄氣

屌你一早咁打咪好囉

有冇link可以share

垃圾登而家應該滴左d麻醉眼藥水先開到眼

打勇真係幾辛苦

無板個下好傷

其實安全計帶返面罩會好啲

俾啲決心啦成班大帝
偷一場先有價講架

Turnover輸咗20分點打呀

一個唔留心 curry kt kd邊個都射爆你

又唔boxout boxout左又漏一隻入黎

無河仔已經唔洗睇下半場
Shumpert house無貨

勇真係推得好快

house仲話要大約負貢獻

Capella house 半場戰犯，唔知做緊咩，攻又唔敢，守又甩位

人地勇個個都比哂力，呢兩個大帝

playoff隱形

常規賽個幾場點贏返黎架

其實算守到 係要搶好d 版 同唔好再咁多to

我個時比人插眼睇急症滴黎檢查
個幾兩個鐘就散
角膜損左feel到隻眼好似好多沙撐開唔到眼
之後望到光源又會頭暈頭痛

13TO

d板真係唔掂...

有冇人可以share link , please

對面一開波唔出中峰都可以輸哂版

Thanks

個位數分差仲有得玩，定D黎

反正都係守唔住

出下Faried 搶下板

今日河仔有驚喜

其實係
佢同cp3有加乘

點解打勇出咁少

換防之後扭紙板咁

下半場上力

防守真係太差 好難出得耐

Let’s go Rockets!

Capella 咁先岩呀嗎， 比人blk咪blk囉，放膽啲塞入去

大針😂

eg bb

輸比kd唔緊要，自己要做到最好先

唔好讚，重輸緊十分

打極都未收窄到個分差

滴黎檢查就得 滴完做運動既話 損左自己都唔知

呢啲職業賽，死頂都要嫁啦

同埋美國醫療咁勁，除時已經癡左唔知咩上去保護都唔定

唔係eg同河神
根本連收窄既機會都冇

而家搏Kd倦，手感回落，睇天

唔好理呢d，直接屌未醒果班仆街

Curry呢球做咩吹

Green呢2球就真foul 既

btw cp3 有幾球守波

追都唔追上去

有d唔滿意

勇狗落地獄

eg

真係要比多d 波eg舞

最撚有貨

球證會幫我地贏波

河仔係唔可以射D簡單波

玩完

屌你又係弱智，2球咁樣跟甩klay,

4-0

屌玩撚完

呢場輸自己啦，又to, 防守又唔專注

5成3分波都仲輸緊15分

睇到嬲Harden單打都唔敢cls
放暑假啦屌

懶到

仲衰過船

多得班大帝第一節囉

好似赤木打河田咁

Switch唔到，對面腳步今場好緊迫

今場球證都算係咁

屌你harden球球拎住個波單打妹下妹下 打唔入就亂傳比隊友 唔講以為火箭領先緊

呀！！！好撚想贏呀屌

要收皮了

單打唔使靠switch
之前絕殺勇嗰場佢KD AI Klay都照食
咁淆點擔大旗

睇唔慣依啲

一堆機會唔射最後連傳柒波趕住24秒射

冇得比，打船勇都未認真

完3節追到10分內都仲可以打下

其實要追真係襯而家 勇手感有回落

出nene

又睇比人撚狗

harden都冇信心打 對面兩個mvp 我地個mvp唔見咗

有預感登登第4節爆分

咪登啦
Harden playoff 低watt 係不嬲既事黎

唉睇撚咗登登咁耐 playoff打好啲啦屌

其實火箭算係咁

反而要讚下勇士，打到呢個時候防守仍然好專注
真係除左屌25狗同moving screen外無咩好屌

專注真係勝負關鍵

唔好屌啦，kd呢球都唔foul，個個都zip啦

不過harden打得算係咁 比人插完眼但key少d波會好d

Nene 單換 green, 抵啦

7分

仲有少少機

睇harden生性

暫時輸係第一節

係，雖然準星差左，但反而冷靜左

輸第一節d19波

反而佢整親，先逼到佢有火

屌你cp反應好鬼正

依加射完波個個一定學哈登 下下踢岀去

幾個四犯，有機會

下場係幾時

火箭加油，我地係為殺勇而生嘅隊，加油

好似沉實左

心眼技能開啟

理論上登登第一節無點打，第4節應該可以去盡

垃圾登隻眼咁起碼5-7日先唔畏光

cp3係咪失去左單打能力 同上季比差九條術

球證快啲再幫拖啦

應該館
知自己手感差，所以造波多

幾多歲啊佢 4000萬先生

今日係有d患得患失咁，通完渠好似醒番少少

Cp3上季錯位進攻基本上食更slide step3分 mid-range 今場更要用到通坑渠。。

嘩屌，出鳩猴陣

而家唔比帶黑超打
唔知登登下場可唔可以申請下,唔係真係好辛苦

Gordon真係唔傷得 火箭靠佢吊命

同上場差唔多準

轉個頭又8分

得罪講句 gordon單打都勁過佢

（唔準插花既gordon)

小動作都唔少，係咁抽水

harden控場 無哂ball movement

Looney完全守唔到

登登返黎啦

嘩

幾耐冇見呢d配合

又玩完

勇啲moving screen真係無吹過

Green真係好識用灰色地帶pick，擋＋暗拉手

cp3真係回塘得好緊要

今年都係收收皮
完全冇組織
防守又冇咩特別

capela好撚廢

吸手pick

幾時先肯正視依個問題

今場真係冇機會
人地太有form..
我地好似冇火咁

下年波叔＋capella 有無隊肯食

Capella 次次都唔入ft

人地打戰術又有 球星波又有

下個post 百屌火箭啦
唔好再圍爐

點解唔比nene打多陣

都幾難，唔少隊都會，係勇用得好姐

top pg+top c

箭畜draw foul 唔係好叻咩

nene faried 冇防
capela食左屎冇板

無可能會trade波叔

Capela都唔係守得好啦

上面兩個一拉出去差唔多失硬

人地防守真心好 kt curry kd咁勁都好肯防守 好肯搶板

Capela真係好撚廢呀

輸版到完場

咁都唔自己射

點估到輸呢個位，人地專登整個老表就係食呢個位，而家唔使都搞掂

我覺得9分鐘果陣可以比nene打多陣

琴晚已經講，火箭預想既係Capella 呢個點有優勢，點知兩場都無打過好波

照咁睇 我覺得幾大機會比人橫掃

cp3拎咩大約 阻住火箭補強

capela走啦屌

唉

冇Wingman 真係.....睇見人地Ai 同Durant 真係好酸

湧真係聰明 領先緊10分就放你內線 死都唔比你射三分

睇下囉唔囉到一場

波叔 咁既糧 咁既貨仔

依兩場都係守死你三分，事實真係守得好好

Capella正常啲，勇都唔敢咁做

屌你season Capella House就呢樣個樣，一打勇就鳩流流

快啲Tmac上身

輸版真係早d放暑假

橫掃咪仲好
睇下激唔激發到下年既火箭
不過冇架啦
Cp3 老啦 再跌一個level
火箭又冇錢再簽人
頹幾年啦

人地衝搶咩都做 我地？

capela好似我中學嗰陣打籃波嘅一個frd喺個底度唔睇個ball

球證今場幫到盡

打勇士你可以贏既就係reb 同 少失誤過對手，兩樣都輸點打

波叔 同餅王 份糧 真係玩撚死火箭

波叔扮綁鞋帶呃時間講野仲大叫come on

可惜

屌食屎啦cp3

波叔 殺死希望

登登唔入已經放棄咁

有上場咩？？隱左形

capela呢個價錢都屌

食撚屎啦cp3 食撚哂份糧 仆街啦

算啦 邊個射失呢球都會比人屌

今場抵輸啦

頭先仲以為殺落去kd或者curry到搏foul out 點知harden step back3分去打

呢啲無得怪， 輸第一節

冇一隊肯食cp3份合約 鎖撚死哂 未幾年都係咁

衰第一節輸自己

諗下返主場可以點

無啦啦3秒 4pt game

又話箭好多人用既 到最後對面後備個個有作用 箭呢

咁既人工 要屌得大力啲

應該都無得打
人地KD戰術太撚屈機

快艇都係贏佢地唔集中
但勇士班波對箭唔會輕敵

輸兩三球，唉

老實講 實力嚟講依兩場真係分咗高下 要贏嘅話難度好高